[Energy Drink]Monster 定 Red Bull

正皮=Red Bull
負皮=Monster

推

Monster 大大罐